唐嫣 幾正 幾好J

古裝正過時裝

圖？

( Show Blocked User - 帝國海軍總司令 )

樓豬老母

唔好咁惡啦

西口西面 好撚正

配音把聲又好J

好撚正 集集追

正爆

配音把聲 要嗲夠嗲 要惡夠硬淨真係要集集追

不過估唔到男女主角真人最後都結婚

唔撚係下話

剩係知道佢地拍拖

條髮線

唔撚係掛
我好撚憎配音把聲喎

咁姣都憎

好撚難聽喎

呢套野係好睇嘅，不過某啲位on99

你係咪絲打

搵劉惠雲配仲好

on9位 真係一大堆

係
同我覺得把聲難聽有關係

呃你做咩真係結婚 其實真人同劇中都幾登對

我就覺得柔弱左啲囉 但整體幾襯李未央 都幾好聽

例如？

冇
我覺得好正，男人中意姣聲

男主 好撚似 譚耀文

不過依家既未央重未進化 所以姣聲都好正常
到佢上位 同大女 大婆佢地血拼果陣開始就會冷酷番

咁羅晉靚仔好多反而古裝look重有型

我睇完呢套再睇鑽石嗰套
真係好好J
好少睇大陸女睇得咁瘋狂

寧願聽返唐嫣把聲
BTW唐嫣真係好撚正

鑽石果套又咩黎+??

J死人啦佢個頭集集都梳得超齊 幾乎一條頭髮都冇彈

平時都好少睇支那女，支那劇

but講劇情，女醫 好過 呢套

古裝好正

李心艾都好撚正

克拉戀人
我覺得入面個唐嫣好好J
男主角都有同一個人
幾好睇

對眼大到好撚恐怖

3妹毛曉彤完勝

同埋未央睇耐咗會好攰佢啲勾心鬥角
克拉戀人睇得輕鬆啲舒服啲

好靚

好想捉住佢黎屌

好想屌⋯⋯

個妝好濃

古裝最多勾心鬥角睇下未央點樣惡得黎又唔會崩壞
克拉戀人一陣睇下先

無行嫁啦你

x2 同埋大妹眼同嘴都太大

#45 妳是我心上人
話時話 呢隻歌有冇完整版

君桃都好靚
咁快就死咗

ET

都係唔劇透

仆街有日轉頭望左眼電視
靚撚到

依個係未央既隨從？頭幾集冇點留意

我都係食飯例牌7點送電視
一睇 點解咁靚女 跟住開始追劇

我都係咁 睇到好靚女之後就追

其實明妃都有睇
不過我覺得啲劇情好似1開10咁太長太悶所以放棄左
睇黎都係宮廷歷史啱feel啲

未死？

係

咁嘅樣叫第一美人

細佬最誠實

原來佢33歲，姐姐味好正

講真
軒轅劍/仙劍奇俠傳三 個造型靚D, 同埋套劇吸引D

原來佢同左 梁朝偉 拍 歐洲攻略

佢啲國語有啲似台灣腔

唔係笑果時啲眼紋真係唔似33
似廿幾

大腦誠實啲

我都係google佢先知已經33

無盡的天高地厚

仙劍靚好多wor

完全唔同意 google睇番依家更加有女人味同靚女

我都覺
仙劍果陣真係
不過宜家都靚

而家正好多

趙麗穎正過佢

有d似邦民女Kama
個大婆成50歲都正過佢啦

新年三日睇曬 插曲同主題曲 男人老狗睇到個心都有少少唔開心

Kama去咗邊

拎陳嘉寶黎比低晒
btw巴打識食呀 大婆就留比你

68集3日睇晒

Kama 唔係 陳嘉寶

Kama 邊夠心兒正

心兒》》》》》陳嘉寶》》kama

記錯左 邦民女真係記得陳嘉寶一個only

屌

又係呢一類 後宮爭寵, 勾心鬥角
劇情全部千篇一律

幾個男角色 喜歡一個女主角 (D男角色 全部都係 王子,王爺,首富兒子 之類)
女主角好聰明..學野全部一學都識, 但又成日比奸人害, 又次次都死唔去 or 有男角色跳出來救佢
奸人最後死左or顛左.......女主角 最終成為皇后之類

呢D 無聊白痴劇情, 睇一兩次就OK
但次次都係咁, 都唔知有乜好睇

朱元帥 你好

J死人咩未央bb

愛情睡醒了個時最正

圖

推

你老豆老母係點嘅樣？ 點樣先可以溝到個基因生到咁靚

問佢

我覺得佢好靚

我都覺

贊👍

都唔係西面
bad

唔可以係好j
係好吸引你去望
好想保護佢果種感覺

終於有人開post講 唐嫣真係好撚正
齣劇都好好睇

早幾日經過見到佢套野
條腿幼撚到呢

有冇下海/流出

楊冪@神雕俠侶
最正

因為覺得佢好靚結果走去追
但集集都瘋狂講俾人陷害 上位 再陷害
除左d衫 景 人 好靚之外 真係唔好睇
羅晉同唐嫣未結婚下嘛 之前傳過訂婚
岩岩公開冇耐咋喎

佢時裝都唔差
何以笙簫默個髮型咁7佢都依然靚
估唔到連登有人留意佢
其實以大陸藝人黎講佢係香港頻率都幾密
之前叉燒炳個仔同汪阿姐套大陸劇有佢
賞金獵人香港都有上

㯋火蟲

軒轅劍個look...

個額頭

國字面 邊忽好

同梁朝偉嗰套就嚟上畫

佢真係好靚 好有氣質 個次搭飛機睇賞金獵人 全程都係睇佢 都已經唔記得套野講乜 之後落機即刻狗衝番屋企再搵佢其他戲 套夢想合夥人入面佢都係好正

好撚正呀

糖糖

佢敗筆係個戴頭
不過留陰可以解決

早幾年睇佢同邱澤套<愛情睡醒了> 已經留意到

賞金獵人係咪李敏鎬果度?

小說好睇好多

小說基本上女主由頭到尾屌打班賤人
完全無受過委屈
所有野靠自己

電視劇就又比人打又比人鬧 仲爭啲死埋
最後先係咁意反擊一下
無男主佢根本係一pat屎

套嘢結局好慘

我都聽聞過 啲人話佢喺電視劇入面變左個白痴咁款

劉惠雲配得太多劉詩詩，而家一聽佢把聲就諗起劉詩詩個木口木面

公主好靚，似汪圓圓

好好j...好甜

仙三已經有睇佢

唔知係咪拍得多片搞到殘左定老左，而家睇佢冇咁正同可愛，最正係佢拍花千骨戈時，真係

年紀大

何以笙蕭默先正 識睇睇呢套 個短髮look

呢套係咪抄書抄到仆街嗰套?

勁好睇！
同埋佢carry個髮型

呢套都好睇

係
成本都抄
因為知道係咁所以無睇

唐嫣羅晉

錦繡未央真係好好睇

d劇情好on9下喎
個大女個樣整容整到et咁

對眼大到好似跌出黎咁 仲要戴大眼仔 勁唔自然
下巴尖到吉死人
一字眉搞到睇落好似無表情咁
張圖仲要執到完全唔合人體比例
個頭闊過條腰

爸媽好鐘意睇住劇食飯
我同細佬每集都講到d唔合理既on9位出黎笑
一家當笑片咁睇

我都係3日睇哂 睇琴好心up

講真何以笙蕭默 個故事超老土，但女主腳真係正到hihi

大女就不了啦

女主角 同公主

未央>九公主>三小姐>長樂>紅羅

未睇 逃避雖可恥但有用 前覺得佢係我見過最索
睇完覺得遠遠比不上

各有千秋

呢啲橋段真係乞撚人憎

一開始我以爲係渡邊麻友

咁君桃呢

拓跋浚

Btw有個fd似佢

終於有人講長樂個樣

九公主好靚wo成個汪圓圓咁

當你覺得劇入面醜
你不如望下現代樣
仲醜

伏到仆街

我覺得君桃唔靚 白芷ok

靚到痴線

唐嫣羅晉真係好襯

羅晉啲表情好正

係tvb睇多次錦繡

呢兩套就冇睇過，等其他巴打介紹
不過仙三雖然伏到痴線，但劉詩詩真係冇得彈
你可以睇幾集欣賞吓

常茹好似馬賽

啱啱開始睇何以笙蕭默

比你講完 又覺得幾似

點解我上滕訊佢話版權點題睇唔到

呢套香港down 唔到
要自己上網搵source

用vpn入中國內地地區 雖然其實幾諷刺
或者你上網都有得download

又真係幾似喎
唐嫣似馮盈盈

再放羅晉唐嫣劇照

泰網有啊
Bilutv
打英文就有

正

睇完錦繡未央 依加追緊佢套克拉戀人

好撚似馮盈盈

阿柔靚啲

真心正，女二都唔錯
起碼劇入面個妝似番真人唐嫣

克拉戀人，女二迪麗熱巴正到仆街

我覺得何以笙簫默係顧漫3部小説改編電視劇中最悶，衫衫來了同微微一笑很傾城比較好，何以我中間棄過再睇返

杉杉來了好正，睇左三次
趙麗穎

另外兩套冇睇，但係何以起碼叫原音
冇咁易出戲

大女真係好撚柒

Agger

大娘最正

果日食緊飯睇有個側鏡睇到我大笑左出黎

有冇似樣av?

其實我覺得真係好正

原來而家朝早電視播步步驚心

正係睇左韓版

步步驚心吊打所有改編劇..
錦鏽選角唔錯 可惜劇情ON9

垃圾韓版

吳建豪趕客

為睇IU

我都係Uaena

戲入面個look成個黃貫中咁

BTW:未央+配音真係好撚正

姣爆

大陸搵條呢d質素既女要幾錢

樓主識貨

不過唐嫣真係瘦得有啲過份

食肥d就perfect

馮盈盈

唐嫣係正 D畫面都拍得幾靚 但劇情
不過大陸拍古裝係掂 時裝劇睇過幾套 暫時覺得都係老土同娘

啱啱嗰集正到

時裝劇啲衫

去打獵果集好有英氣

好鬼靚

未央

以前睇仙劍三果陣，佢同劉詩詩j到我

長樂隻肥手見到都飽

補番句，唐嫣真係正到仆街，仲靚過古裝劉詩詩

真人條腿先冇得輸

時裝劇好撚娘同老土
但係古裝劇武俠劇拍得幾有水準

前排睇完未央開始留意佢
原來今年已經34歲 咁遲先紅有啲可惜
過幾年已經40路 好想再睇佢拍古裝

agger

佢個樣有D鬼鬼地

塊面好似肥左

咁咪仲好

之前係上網DOWN落嚟睇,
一開始睇之後, 係會忍唔住不停追
但去到某個位, 你又會覺得追得好攰, 要停一停先
因為不斷勾心鬥角係咁LOOP

我好似停咗2-3次, 有次停咗成個月先再追返

不過男女主角條感情線係幾好睇 係嫌佢上半部份拖太耐都唔一齊

同意有啲位係好撚ON 9,
不過唔知依家TVB做到邊, 都係唔講住了, 廢事劇透
[唔好屌我 ]

都唔係嘅，我覺得唔算太拖
係易容術太OP,連聲音都模仿到
簡直係外掛嘅存在

宮鬥果個轉捩點對比太大 睇得好辛苦
重睇左幾次都係去到太子妃試未央心意就停左
其實呢套劇細節一般 但勝在劇情緊湊搭救
以前睇劇最多都係覺得套劇好神 但係就未試過重睇
重係要睇幾次 呢套係第一套亦都係唯一一套

屌 最尾彈琴個幕 男主仲要笑一笑先走

睇完有無覺得唔夠喉 想再睇落去既感覺

有………
結局太sad

仆街 1晚睇左10集 訓又唔係通頂又唔得☹️

唯有重睇解癮 我睇完 成個月都好想繼續睇落去

係唔係睇到好緊張 好想繼續睇下集 然後一直諗訓唔著

呢時時候已經睇緊佢

希望會出外傅或電影版

我係，直到睇完結局，我先至訓得好D
未睇完果心一直囉囉亂，不斷諗會點發展，搞到失眠

個配音太難聽
扮聲成鬼日扮哂温柔又可愛咁款
反而一去到佢認真或者嬲嘅時候把聲先正常返啲

咩家三姊妹???

Same

克拉戀人都好正

正wo

老態現晒出黎
30路點扮17歲

普通話配音高汁好多

設定問題 改做20歲可能順眼啲 不過佢算Keep得好好

睇完之後更加囉囉亂

你講邊個配音先？

個人黎講覺得好正喎雖然同普通話即係真人把聲好唔同
但覺得兩個版本都正

普通話個配音傳神好多 好襯個角色

唉 琴晚睇到4點 今朝7點幾又仆起身睇埋賑災對策先再訓得番

睇完係傷感，唔會囉囉亂

你而家先睇到果度，你有排都未到結局，起碼睇多三日

睇完想可以繼續睇落去 但係無得睇 更加囉囉亂

岩岩睇晒成套，女主角真係好靚女
另外closeup發覺大小姐隻耳仔崩左一個角 好礙眼

期望佢會出外傳或電影版囉

個人認為全套劇最靚既妝同埋衫

做小姐果時髮型同妝最正
上左位之後佢同大小姐條眉都反轉畫(眉峰係下面)
超怪

真係好正

但最靚果件應該係純白果件，即係未央跟南安王見啱啱打完仗嘅拓跋浚時候果件

開頭以為 廿幾

唐嫣 粵配

咁姣咁嗲仲唔正？

普通話唔係唐嫣原聲？

好似冇乜大陸演員係自己配返

只知胡歌係

Re:等我變身先！
條眉我都有樣野想講 有時好似畫淺色左
唔打燈還好 但係一打燈就變左好似無眉咁

Re:阿斯蘭
補圖

唔係唐嫣原聲 不過某種語氣把聲就好相似 幾乎一樣

Yes,就係呢件，大大果然神人
我覺得呢件就係未央最靚嘅衣服
Btw,求多D圖

無問題.. 小弟聽日Cap完再po上黎

粵語 普通話反而ok

大大請受小弟一拜

點講都好 我老婆最正

好正

好想佢地修成正果 比返個美滿結局我

j 左

無美好結局真係好sad
經歷咗咁多野先可以一齊..

佢地現實中相愛已經彌補左結局既遺憾

結局太悲傷
即使現實佢地一齊都令人好遺憾

其實都係 聽親頭尾兩段獨白都會覺得好sad

克拉戀人有完美結局

Cap左好多張.. 巴打自己Down吧

你聽慣咗啫

係啊係啊
依家煲哂就有種失落感..

同佢配失戀朱古力差唔多

彌補唔到，現實就現實，劇就劇
唔可以咁樣一齊講

重睇三次方能緩解毒..
我都係過來人 雖然依家都仲有啲Sad

但我..尋日先睇完，仲記得哂劇情，無理由咁快睇啫

30集了 匕首跳涯屌你膠膠下得黎甜撚到糖尿
J出血

謝大大

恭喜你起碼仲要睇多兩日

覺得3小姐最靚
眼大大

三小姐其實好似馬賽

對波有無馬賽咁大先

唐嫣>>>>>>馬賽

Follow左唐嫣ig .. 入面有一半係野食相.. 唔怪得肥左

唐嫣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>三小姐

why not both

因為 她不配

呢張劇照. 常茹望鏡頭 未央扮望鏡

瘋狂食野

有少少老態

始終都已經33 歲略顯老態都正常 .. 不過相片會留住佢最好既一面

見佢ig乜都食 唔怕油唔怕肥

其實已經肥咗好多, 克拉戀人果時瘦好多

唐嫣真係好靚

未死架

微微一笑很（定好？）傾城都有毛曉彤

agger 毛曉彤 真人無咁靚 古裝靚d

唔鍾意

其實2個時裝好怪喎 唐嫣特別係耳仔尖到仆街
古裝無左呢種feel

唐嫣古裝靚到好似真係返左古代咁
第一次係電視見到佢未央個Look 完全係眼前一亮

呢個真

睇多幾年佢就40啦

一開始見電視賣廣告 心諗又係d大陸劇
點知一影女主 咁撚靚既

我睇果陣已經係入到尚書府
側面大頭又白又無暗倉 成個樣好夢幻好完美

希望係佢四十前可以拍多幾套古裝

啱啱睇完何以笙蕭默
淡妝唐嫣都ok, 但一開始個短髮真係不了
依家睇金玉良緣
但求下一套時間都知道出之前睇撚哂唐嫣所有劇

克拉戀人屌唔屌得過 想繼續睇佢2個

有啲拖戲
如果你唔介意佢係咁播回憶嘅話都睇得過嘅

我睇克拉戀人唔知第一定第二集唐嫣食麵個樣
已經比佢電鳩暈咗

呀媽睇我無乜睇，剩係得閒望下，印象中唐嫣好似同rain 一齊多d咁，個男既做典型韓劇男二角色

可以話你知唔係
我覺得呢套似兩男主角多啲
同埋唐嫣比女配搶咗好多風頭下

知道佢地兩個現實拍拖之後 就唔想睇佢同其他男主拍既劇
好似睇佢偷食咁 好有罪惡感

應該唔會正係得我咁覺得掛

郎才女貌

唐嫣係克拉戀人個look都好正

成日食埋呢啲野, 怪唔之得肥咗咁多

仲要係經常深夜出post 勁肚餓
但食極佢條腿都係咁幼

克拉戀人大家一齊落坑啦
不過聽過佢原聲就會覺得佢其他劇配音奇怪

媽呀 j die me
不過最大問題係睇完未央 個配音唔同好怪

我反而係覺得聽完佢原音再睇其他配音劇先怪
不過佢把聲比較嗲如果唔係配音都carry 唔到未央

利申睇完未央先睇其他劇

反而塊面漲左好多

睇落塊面好削..
未央果期望落最平均

未央個look真係啱啱好

有男朋友餵飽

呢段真係甜到糖尿病

佢肥返啲 就正爆

成個IG咁多美食相 都食佢唔肥
不過呢個歲數肥左好易走樣 希望佢Keep到

其實佢咁多年個樣冇乜變過，係有時塊面會肥啲瘦啲咁

好正 原本好抗拒tvb係呢d時間播大陸劇
…好啦 但佢成功左
上個禮拜追哂 實在太好睇遲下要再煲多次某d位

唔係拍拖炸咩？

我用一星期 追到廢寑忘食

我都係3日半睇晒
好多年無起身睇1齣劇睇到瞓覺🚬

大婆>未央>九公主>三小姐>長樂>紅羅

大婆你都啱

個樣幾襟睇 但佢一講野d牙就好核突

主線重睇左三次依然覺得好好睇

竟然冇白芷

between，白芷有少少似杜小橋娘娘，好正

我都係差唔多，不過用左5日
未央真係好好睇

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

客串

套劇既Boss 應該都有幾集睇

西面

西面仲正

我係絲都覺得佢好正

救命.....靚女咩表情都咁靚........

睇左10集克拉 優點係姣到出汁 缺點係棒子ntr我拖把磚

真係有老態

同埋佢邊面都有條紋

但係都幾sure 冇整容
如果係我要整第一樣一定係整啲細紋

我覺得缺點係佢將30幾集可以完嘅內容拖到60幾集

30有多 但望落以為得廿歲 已經好可貴

30幾陣中女味先正唷

佢依家個形象同個樣都無咩中女Feel..
未Google之前真係以為佢得廿歲

每次見到佢個樣 真係搞唔掂

唐嫣bb

佢個樣靚到令人印像深刻

好想

係咪得我一個覺得君桃正

君桃其實唔錯
但一拍埋唐嫣到就顯得好樣衰
因為唐嫣太靚

呢個着時裝正d🤔

其實錦繡未央如果再拍多部續集 都有好多嘢可以講落去
頭幾集可以將個時間線倒退前小小 講返未央同拖把既幸福嘢
例如拍下拖仔 又或者講 弘兒出世同成長過程
用呢幾集令到拖把既死 同佢地之間既愛更淒美

然後主線就當然係講 未央同培育弘兒成為下個賢帝
根據歴史弘兒成長過程中係比人落毒而死
用呢到做東平王想奪位既陰謀 東平王同紅羅聯手 由紅羅易容成為假未央毒死或者殺害弘兒
未央見到弘兒最後一面 但弘兒對佢只係得恐懼死不瞑目
弘兒死後未央因為呢個誤會無法釋懷 最後自殺 當然要比人救返 而呢個人就係承德
佢同拖把情同親人 由佢黎激勵未央最適合不過 激勵佢要搵出幕後黑手同守護拖把留比佢既江山

無左弘兒既未央自然唔能夠再掌管朝政
東平王以為可以名正言順以身為拖把王室最後血脈名義繼承帝位既時候
李尚書帶常茹之子見未央並一同聯手掌管朝政
決定由常茹之子繼承帝位 反抗東平王
最後由未央開始培育常茹之子為帝 呢個時候未央食左粒藥(後面解釋)做伏線

係培育常茹之子期間可以再講下劉宋再次入侵
危急關頭既情況下有友軍支援擊退劉宋
友軍當然係成為左油鹽王既李敏德
最後未央促成拖把國同油鹽國結義
從此平息戰亂為常茹之子留下一條平坦光明既成帝之路

呢個時候粒藥就發揮作用
未央其實一直都無放低過自殺既念頭
因為佢之前偷聽過拖把同太醫講 若無皇后 我寧願唔要呢個江山
拖把死之後弘兒係佢既唯一寄托 連弘兒都死埋咁未央自此再無生存目標
佢唯一生存既理由只係為左守護拖把留比佢既江山
當初佢食既係一粒慢性毒藥 數年後毒發攻心就會死 而佢留呢幾年命只係為左扶植常茹之子成帝用以守護住拖把國
同油鹽國結義後已經經歷左數年 正正成功守護拖把托付比佢既江山
亦為拖把國培育左下一位賢君
使命完成 生命完結 未央係拖把老豆樹下彈最後一次琴 吐血而死

呢個係未央守護江山既故事 續集:錦繡江山

有感而發 純屬FF

呢句真

小說俾人告緊侵權, 續集都幾難先有

本身套劇同小說除左個名之外 劇情上都無乜關連
真心希望有續集

我都想有續集, 有唐嫣睇

姦佢 再內射

你居然FF曬所有劇情
建議你寄信俾劇組睇下點
話唔定有機即開續集

竟然有人睇.. 多謝你..
等我FF多D同寫得好D再試下寄俾劇組
利申:真係好鐘意呢套劇同未央呢個角色

拖把磚瓜左邊有甜戲
變單親師奶

佢地幸福嘅時間太少

應該唔會咁易拍到掛
話哂係小說改篇
雖然小說係抄到仆街同改咗好多
但係入面內容都應該j 咗好多個月先拍到咁多集

我都唔知易.. 所以希望盡可能寫多D同埋比到個明確方向..
即使機會係0 但Send完就已經滿足左自己既心願.

其實機會唔一定係0 嘅
但可能你要打更多情節
不過都佩服你諗到續集

暫時寫左三千字.. 寫完再Post多次 希望咁多位巴打可以比意見

其實主要人物都死清 有咩必要強求續落去

只要未央未死 就有得續落去

正呀

出住一段先 中文唔好 寫得差唔好見怪
弘兒之誕 -
拖把與祖母面露慌張地在房外不斷徘徊 房內不時傳出未央的叫聲 讓二人倍加擔憂 沉默多時的拖把終於按捺不住地道:為什麼還沒有出來 是不是出什麼狀況了... 說畢便繼續徘徊

在旁的丞德則冷漠回說:陛下你就安心吧 皇后可是曾經歷重重難關之人 此對未央娘娘來說根本就小事一樁啊 不會有事的 就算在最壞的情況 也總能走一個出來的 丞德說畢眼見眾人眼神有異地看著他 才知自己又失言了

立即向拖把小掌自己嘴巴再說:小人該死 此時房子內傳出一陣響亮的哭喊聲 才好讓眾人的目光轉移至房門 拖把先目向房門再指向丞德說等會再治你死... 我等會再整治你

未幾房門打開 君桃一臉蒼白的出來說我不行了 丞德立即上前安撫君桃 而君桃則不斷道說 太可怕了 我不要生孩兒 拖把眼見君桃臉色有異 生怕未央會出事 便立即衝向房門 正要踏上台階的時候

七姨娘抱住一個嬰兒出來 拖把還沒來得及留意嬰兒便立刻問七姨娘:母親 未央怎麼樣了 未央安好嗎 七姨娘笑著回說:並無大礙 母子平安 聽畢七姨娘的話後 拖把才恍然大悟地察覺到姨娘手上抱住一個嬰兒

看了一眼難以置信地問:母子? 這是我跟未央的小王子嗎? 姨娘滿面歡容地點點頭 拖把細心地看著孩兒道:太好了 然後便立刻衝進房里 而其他人則上前圍繞姨娘歡喜地恭賀 以及逗看這位小王子

剛到房內的拖把先是見到床外一盆又一盆的鮮紅熱水 以及散佈在地上的血紅抺布 再看到正由下人照料 虛弱地躺在床上的未央 拖把上前依在床邊 用抹布替未央輕輕擦去額上的汗珠

此時未央緩緩地醒過來 才眼見拖把在身旁便立即捉住拖把的手想要問... 可是她已經疲乏不已 無力地捉了個空 拖把見狀立即扶住未央落空的手說 未央妳一定是累壞了 好好休息

虛弱的未央問 拖把浚我們的孩兒... 孩兒怎麼樣了 拖把回道:那孩兒啊 那孩兒得要好生教訓一下 未央驚恐的問: 為何.. 為何要這樣對我的孩兒 我不許你這樣做 拖把見疲乏的未央突然動氣便連忙解釋說: 逗你的 那孩兒不乖乖出來讓你此般勞累 等他長大後一定要好生教訓.. 不 要好生教育一下 未央聽畢才安心下來 剛才突然動氣使她顯得更加疲乏 拖把見狀後好好安撫未央 未幾屋外的人便隨姨娘一同進房

姨娘先是將嬰兒抱到床前 然後讓拖把抱著 不曾抱過嬰兒的他顯得有點手忙腳亂 姨娘好生教導了一下抱姿 幾經折騰才讓生怕弄傷孩兒的拖把 安抱著孩兒跪在床邊讓未央好好地細看

未央先看見自己可愛的孩兒 再看到抱住孩兒的拖把 一臉幸福向旁人吹擂這位小王子 讓她深感恩惠的微笑著流淚 而其他人則逐一上前祝賀 並打量著嬰兒道出恭賀之話 丞德與君桃眼見小皇子肢體細長 斷定日後必為善武之人 而姨娘與祖母則見小皇子眼神含蓄深婉 斷定日後乃能文之人

拖把眼見雙方各持己見 便自豪地道說: 你們說的都不對 此孩兒定當像我般既善武 又會像未央般能... 亦會像我般能文 君桃此時好像聽明白什麼似的 在旁偷笑起來 而未央則用嫌棄的眼神盯著拖把 拖把接著道:能文亦能武 小王子日後必定文武雙全 成為一位有勇有謀的君王 令我們拖把國的雄圖霸業更加弘大 這就是我的兒-拖把弘

眾人聽畢只好尷尬地笑著附和 這好才讓眾人的議論在歡笑中落幕 此時祖母眼見未央有所睡意 刻意到床前安撫說 未央啊 今天你為拖把國誕下一位小王子 辛苦你了 好生休養一下 祖母明天再來探望 未央聽畢便微笑地點了點頭 然後祖母便連同其他人先行離去

房內只剩下三口子待著 拖把將弘兒安放到未央身旁 再安撫母子二人一同入睡 未央用依依不捨的眼神看著弘兒入睡 生怕閉眼後便再也看不到弘兒似的 拖把連番安撫才好讓未央也給帶進夢鄉去

太神了，一集劇情出左黎
不過呢集唔係大結局，如果全集都寫美好事無咩意思
我建議係呢集劇情加入潛伏緊嘅危機
例如：拖拔浚登基已有一段時間，國家開始昇平，故放鬆左對南安王同叱雲家餘黨嘅警戒，加入未央即將臨盆，拖拔浚將所有心機同資源照顧未央，令餘黨們有機潛入皇宮準備陰謀。呢個時候俾個大頭餘黨大佬同佢嘅手上插血為盟，誓要為南安王復仇，並準備推舉南安王之子為帝，尊南安王養母閭昭儀為太后，垂廉聽政，並得到閭昭儀暗中幫助安排餘黨混入皇宮靜候時機

因為有伏筆或危機先會令劇情更吸引，更緊湊

以上純粹小弟個人意見，不喜勿插

多謝支持同埋意見.. 巴打諗既情節更加刺激
我一味正係諗點寫死拖把弘兒同未央.. 完全無諗過大BOSS
多謝巴打比左靈感我

不敢當，大大加油

跟歷史既話弘兒應該唔係未央(馮皇后)親生

弘兒仲係俾馮太后(未央）毒殺架添

呢個時候當然紅羅出動..

果個朝代真係好撚痴線 幫皇帝生仔要死

全部外族人嚟，係痴痴地

純種中原人，今日應該都冇晒

歷史中生個個姓李
你可以作大姐生 然後弘兒大左搵未央報仇

紅羅呢個角色真係無敵

可以用紅羅吹到好多野
BTW.. 原來百度有好多未央既續寫同改篇故 啲文筆勁到好似作家咁

link?

呢篇由假未央果Part開始改.. 情節同文筆都寫得好睇..
係後面加左人物之後有d失控 同埋 重甜..

唐嫣 + 九公主

有續集都無用
唔會講得多未央同拖把
本身劇情都可以 但佢兩個感情線佔得重啲

其實白芷都唔太差

唐嫣一開頭睇好靚
睇耐左會覺得唔知邊到怪怪地
覺得最靚係君桃

唐嫣個鼻樑本身唔算高 同埋鼻頭比較窄
佢身本白之餘仲要勁打白燈 所以有啲正面鏡頭望落去好似差咁個鼻
我睇到後期都發現呢個問題 夜啲再補圖

鼻我反而唔覺大問題
兜風耳加面瘦累事
搵d頭髮遮耳即刻唔同feel

我都唔識形容.. 但正面望落好似差D立體感..

五官拆開都好靚 但望耐左就唔和諧

我覺得應該關未央啲打燈同調色事
睇佢其他正面相無呢個問題
正面都好靚 只不過佢側面太屈機

千奇唔好上google 搵唐嫣素顏, 18歲時相片, 唔係會
只係呢幾年個樣正好多

除左排牙之外基本上無分別 屈機到笑

呢d係裝甲重左遮晒陣村姑味姐 無大變

同埋最緊要髪型

佢後生個樣好 pure

繼續食

又食

食極都唔肥

啲fans 好撚癲

點解冇人覺得7公主好正

睇完呢個MV之後 好想睇埋佢地其他幾套劇 個MV剪得好好

我睇左30幾集克拉都頂唔順

點解 MV入面 克拉啲片段好似好動人

克拉真係好撚拖戲
你唔mind太長氣其實可以j 撚哂佢

都係J左前面果兩套先 因為唔多想睇Rain

呢兩位又一齊拍劇啦

又有得J 另外有傳四月會拍我們相愛吧

洗唔洗等到18年先有得睇

的確係18年先上

應該唔會掛
唐嫣好似仲拍緊時簡都知道
btw, j咗時簡都知道小說
好期待唐嫣會演成點

又拍

綜藝應該唔會拍好耐 希望成事
戲內愛得唔多 戲外又愛得好低調 變左好想睇佢地

日日同老豆一齊追

我覺得未央做左縣主之後d頭飾好靚
服裝嘅話 唔知大家記唔記得未央第一次去見皇帝講救災之策嗰套白裙 我覺得有冷豔嘅感覺

至於李長樂 我次次見到都會話
咩平城第一美人 我呸
佢做左王妃之後個髮型 好似裝左個塔喺頭頂咁 好想打佢

本身仲好期待結局有得睇九公主同元烈
九公主真係好靚

覺得九公主好得意

洗衣房個part 最虐心，拓拔娶左長樂再叫人打未央pat pat 個度真係癲

之前小弟FF左啲續集劇情
卡關好耐 諗左節旱災之亂出黎
都算多字所以擺左上Google doc
有興趣既巴打請幫下眼

拜堂

白芷死後 未央同公主自白果段更慘 果慘真係喊出黎
愛我的人都離我而去 我愛的人卻恨我入骨
我就是個不祥之人 所有靠近我的人都不會有好下場
所以請你走吧公主

浚兒忍痛打未央呢part真係喊出黎

遲下同你睇

[img][/img]

呢套野老實講劇情真係有好多反駁位同on9 位
但講虐心呢套真係一絕....一淡砂糖一淡屎....呢刻甜完下一刻又咁
真係超柒好睇,煲晒仲會有失落感 一直都唔想佢完

係半淡砂糖十淡屎 未央同拖把行埋唔夠一集 就比長樂陷害 虐足十集

多謝巴打

比埋自己所謂既好妹妹累到死幾獲

Btw我煲完劇意猶未盡就去左睇小說 雖然知道唔一樣
反而我覺得未央同浚兒太善良 成日俾人踩住

未打完
睇小說就可以睇未央大殺四方
同埋劇集入面有幾個位我覺得無點解釋
1 心兒mi

就係呢d峰迴路轉既十淡屎劇情先好睇嘛
每10集8集又有scene甜到糖尿

個位轉得太勁 一下子由安平公主變死囚
原本我仲預係睇未央同太子妃啲婆媳情節 點知會慘到咁
到皇上知道佢真心 預係睇佢同拖把相愛 點知更加慘

部電話傻鬼左未打完就send左出去
1 心兒明明係公主之身 個d琴棋書畫應該有人教 但寫字竟然樣衰 我睇劇集ge時候以為係因為佢細個太自由無學好 到睇小說先發現小說ge未央寫字樣衰係有原因
2 元烈個父皇逼不得已先拋棄佢
3 點解元烈會係佢父皇最寵愛ge兒子
以上3點其實應該算係呼應返小說ge設定

btw 我覺得劇集俾多左戲份常茹 常茹都做得幾好 完全佛口蛇心 本身係小說只係二打六
不過劇集入面元烈變左隻兵 之前上網睇見d人有不滿
睇左小說就發現元烈大放異彩

羅晉d笑容好正

睇完劇有諗過睇小說
但係完全唔敢幻想敏德同未央相愛個樣 所以放棄左

敏德根本唔襯未央（電視劇）
年紀差太多
反而九公主真係襯，正太配蘿莉
有幕敏德主動擁抱九公主，果幕真係不得了，求大大cap番出黎

認真一問，睇完未央應該煲邊套唐嫣的作品

如果想睇返佢同羅晉 可以睇睇呢個MV 對邊套有興趣
集齊四套佢地合拍既精華

夜啲Cap比你

點解寫字樣衰 完全冇興趣睇小說

我淨係知元烈會同未央係一齊....拓拔浚好似比未央搞到殘廢...
我都係自己上網google 出黎,有錯勿屌
仲有拓拔弘劇入面其實係未央生定係常茹個b 黎?

都唔一定要睇翻e pair,有唐嫣就得
當然要劇情好睇

劇入面冇講 但應該係親生除非跟歷史

劇無講 無睇過小說 但未央既歷史原型係無生過仔 只係養母

唔介意殘體可以睇睇呢頁

感謝

克拉有迪麗熱巴

羅晉古裝真係幾正
時裝真心麻麻

古拉睇到15 , 暫時好正....雖然佢地未一齊,但成日係度互串互玩真係好甜

你又知佢地最後會唔會一齊？

其實諗返真未央就知 第一集見到真未央要幫手做家務 根本當妹仔咁養
小說入面ge未央都唔止一次感歎練字係要由細開始培訓

巴打記唔記得係咩情節下擁抱.. 我搵唔返果個位

係呀小說未央係一個好冷酷無情ge人 得元烈可以感動到佢
不過小說入面無浚兒 劇集有歷史背景
但小說係虛構ge歷史 只係咁啱姓拓跋 唔關大魏事

九公主被逼嫁柔然可汗，李敏德向公主表示會誓死阻止呢件事發生果度

訓唔著重睇左未央結局一次 仍然覺得好感人
之前覺得呢個結局好趕好唔完滿
依家睇返至覺得 拓跋浚既下場將呢段愛升華到極點
最初係拓跋浚為未央撫琴伴佢入睡
最後角色互換轉黎收尾 真係無得頂

拓跋浚臨死之前仲要笑一笑 即係無憾

拓拔毒發,個太醫同佢講野個度...
沒有皇后,有江山仲有咩意思
個心那住那住咁.....明明自己唔係主角都感受到個種痛

收到

巴打仲係度,我煲緊克拉戀人

仲有首主題曲神插入 啲歌詞應一應

天若有情亦無情 愛到最後要分離
你輪迴的印記 落在我眉宇
直到有一天不能 呼吸..

我都準備睇克拉 未央同拓跋滲浚太慘 要睇啲甜既中和返

主題曲真的.......同無記比真係差好遠,仲要夾硬插段一輩子守候落去....
繼女醫明妃傳,呢套真係又一令我會破戒追大陸劇

克拉正.....睇羅晉同唐嫣低低bb 咁....互相鬥咀
最搞笑呀rain 老豆係李尚書....

無記果首其實啲詞都有關聯 以無記黎講算唔錯

愛在囚 還未曾獲得自由
讓你走 夢中還是牽過手
眼淚流 誰驀然盡處回首

我對上一套長篇陸劇已經係瑯琊榜
本身對呢套完全無興趣 只係無意比未央個樣吸引住
雖然細節上有好多反駁位 但睇落真係令我好驚喜
我全家都追曬 我老豆仲叫我幫佢入曬所有歌

睇黎我又要煲
李尚書深思熟悉個樣幾入格 唔知時裝會點

時裝係個on9 老豆 唔透了,巴打你自己睇

原來打漏左字

願我一雙手會庇佑河山錦繡
呢段都幾夾個結局

其實首歌都落足心機 可惜TVB無將套劇擺落8點半播

放 8點半 冇人睇
近期幾套都好睇
無心法師 女醫 未央

未央係睇左幾集tvb 睇睇下就想睇
開頭我仲要知道係大陸劇就諗住擺睇
點知宜家自打嘴巴
一睇就不能自拔
不過睇完未央再睇克拉戀人真係唔係個皮
克拉戀人只限花生片,睇下佢地放閃
不過睇完未央可能結局有遺憾,再睇克拉戀人就有加持

呢套擺八點半一定有人睇 劇情緊湊得黎又易明
我左半集就上左癮 完全講唔返第一眼係電視上面
見到未央係有幾驚訝 未見過一個咁完美既女性

同長樂結婚果段都好正

唐總係未央look 比較靚,我google 完佢之前D 古裝都冇咁突出
係癩既......反而宜家睇克拉戀人佢時裝look 反而"冇咁靚"

係呢幕，呢到真係不得了
正太配蘿莉

九公主靚呀 睇個陣爭D 以為敏德會死,佢幫未央頂毒酒個度
好彩敏德唔係同未央一齊都比個good ending 佢

我都係，明妃傳都有自己上網睇
但我始終覺得未央好睇D

唔係彈無線個首主題曲唔好,只係有D 情節原聲版D 配樂真係好到位
例如同長樂拜堂,未央未杖刑,原聲版播『來生』

根本差幾皮啦，無記D歌好垃圾

係唔明點解佢要將呢D 歌mute 晒,跟住插自己作既個首OP落去
同埋我覺得呢套野咁好睇可能真係唐嫣同羅晉本身都一齊左
令到成套劇既感情線有個昇華係度.....
純粹鳩up 唔知有冇巴打覺得

用自己歌省版權錢之餘 仲可以棒自己人

好似幾大波

改晒播自己作既歌唔係問題 但個問題係播極都係首op瘋狂 一係作多幾首啦loop

冇辦法, 大陸劇一擺8點檔, 肯定成班人嘈 tvb奶共又乜又物 (雖然本身係)

補:我係睇完再Google先知佢地一齊
本身睇完結局好Sad 但知道佢地一齊即刻開心返曬

吒雲將軍唱個首歌都好好聽

克拉呢期我覺得太瘦太削
佢未央個Look完全係度身訂造 靚好似返左去古代咁

成套劇啲歌都好好聽 我Loop左兩個月

係 呢首個曲同唱好正 係d詞奇怪左d

佢好瘦 應該冇波
係最中意佢個西面樣

係靚既

我睇未必

我都係鐘意安平公主啲Look多啲

用圖片去解答你

唐嫣綜藝回帶

未央而家套白衫真係好靚

岩岩打仗果到真係好on9 對面個將軍係到食花生 企定定比佢射

佢叫咩名？ 様子人工得好怪

射箭射到飛起晒的人果度真係好誇

李心艾 有潛規則片流出過

link定老母

岩岩睇左幾集克拉戀人 唐嫣同羅晉啲互動幾好笑
同未央無得比 劇情好TVB 同埋好多植入式廣告
不過都會嘗試繼續睇落去

後補 ... Google下先

邊個覺得唐嫣有波都係on9

帶返屋企研究

tvb個新op剪得好好

風雲既唐嫣

無睇直播 等間J下先

中段開始係剪得正

但我最鍾意上一個MV 接住 叱雲柔對望 o個西面

但琴日我睇佢剪左D 野...我指拓拔浚中箭之後
佢剪得好夾硬黎

agger,我認為ED剪得好差

TVB呢次 起碼肯剪多段
其他劇 同一段OP播到完

克拉睇到33集投降 頂唔順要抖抖
有無邊位巴打係睇緊 又或者已經睇曬

已經睇晒

我個人比較鐘意長菇多d
幾可愛下

我都係停左第一節尾
感覺唔會繼續落去

我睇到厭厭地 主要係仲有34集先完 即刻無乜癮
另外唐嫣個角色真係唔討好 集集都勁多留言插佢

Btw上面話睇曬果位絲打

支那片限制多多，又要審查，邊可能拍得好
先天缺憾，就係用殘體字，講野蠻人語言（蒙古語+遼國+滲漢語）

tvb 新年一播 一星期內追晒 個排睇真係中撚晒毒 幾年後一定要再loop 岩岩追完睇個結局個心up 撚左成個星期

我同你差唔多，未央實在太好睇
令人難以自拔

好想無曬啲記憶 再睇多次

tvb d剪接好差

真係好慘，兩個經歷千辛萬苦先至一齊到，但一齊嘅時間就好少

努力愛春華，莫忘歡樂時。生當復來歸，死當長相思。

未央接埋呢句詩 真係睇到我喊 依家睇返都有啲心up

有冇朋友？

佢應該係第一個就算有裸照我都冇興趣睇嘅女藝人

好似睇過…其實冇野睇，一直zoom大脾

今日果集CUT左好多野

出道咁多年都無乜黑材料 一黎就黎單大既

圖呢
要j呀

趕收工，係咁

Google有有碼相 似係比有心人借位偷影
唔希望會有其他流出

link 呢

Google完.. 段片係雜誌花絮黎 只係咁岩影到走光位
肯定有打底但透透地 係啲相打格打到好似無著
其實2014年就炒作過一次 不過近期某大陸女星偷食 比人炒返出黎轉移視線

希望大家焦點向番唐嫣既劇集同表現身上
岩岩煲完克拉之戀, 好想又loop 多次
個happy ending 彌補左錦秀未央個結局

有冇巴打有睇x 女特工? 又係有羅晉同唐嫣份.....我想知好唔好睇
我見好似套野都拎過獎

呢次比人擺上檯 轉移視線真係無辜
啲打格相打到 明明係走光相變到好似不雅照咁

Btw巴打你竟然克拉都Loop得落手

我都有loop 過
其實如果係j 人真係ok
但係劇情
好似我之前講過，如果你唔mind 佢拖戲你可以j
因為唐嫣喺入面嘅聲同樣都好正
起碼唔係配音

x 女特工有睇過第一集就頂唔順
配音同裝扮我都接受唔到
同埋個ending 又係比共產黨打飛機

民初=秒棄
咩人做都好

我J到34集停左 一開始唐嫣同羅晉啲互動好正

我J到34集停左 一開始唐嫣同羅晉啲互動好正
唐嫣啲反應好真 笑到出曬戲 好似有傳羅晉唔跟劇本 即興發揮
其實幾好睇 但個節奏真係有啲拖 遲下搵機會再睇埋下半

何以笙蕭默劇情唔拖，可以一試
btw, 記住克拉戀人要睇未删減版，好睇好多

主要想睇唐嫣同羅晉
希望睇完克拉 可以彌補到未央個結局
真係太慘同太多遺憾 未試過睇劇睇到喊

呢段真係成段都係bug 易容易到聲都易埋 阿俊智力急跌

喊晒口

睇到喊

今日呢集係全套劇其中一個極度傷感嘅位

有冇無碼？

成套劇最令人BUG解係常茹 明知未央同拖把兩情相悅
等佢地拉埋天窗既話 南安王自然會放棄 點解要搞場大龍鳳

條女哨牙

俊
邊撚度俊呀

不要再說了君桃 你再說什麼 他都不會相信

未央，我相信你呀未央！

好想屌

嚴選最正安平公主

3
加埋我你 我你

想問ios係邊到搵到依套嚟睇
有咩推介
跪求

應該都幾難搵 呢套埋捉得好嚴
唔好話apps 連楓林呢類網都Del左 淨係擺大陸片源
唔介意比錢可以買騰訊視頻Vip 利申 之前特登買黎睇

雖然全部都好正 總有個係最Like既

兩隻困在池塘的魚
流著淚，大雨滂沱

打獵裝有英氣最正

呢首歌令我諗起浚兒忍痛打未央

5,7

依個又明
就算未央同拖把一齊
唔代表南安王會唔中意未央
所以徹底剷除係最好方法
又一石二鳥
令到x雲家失勢

但拖把智商急跌就真係bug

被揭穿身份

緊係呢個

我覺得個平安符 個誤會唔夠說服力

明知未央唔撚鐘意南安王 成日ff人地搶佢

克拉有呀rain , 又有羅晉唐嫣...本身我都幾鍾意睇呀rain
加上又有唐嫣羅晉呢對.....我睇晒呀....仲想loop 多次添
睇完呢套我突然對迪麗熱巴有少少興趣....呢套野佢做到好搞笑

常茹都講過...佢痛恨未央乜都唔洗做...就可以得到南安王既寵愛
佢自己就為佢做左好多野都係做女兵

呢個都唔係安平公主Look

估唔到咁多男人會睇宮鬥宅鬥

睇左幾集下半 羅晉同Rain啲位笑死 應該佢兩個做CP至岩
迪麗同羅晉Carry左大半套劇
米朵個角色太傻 無乜嘢可以發揮
相反高雯真係可以演技全開
難怪Youtube咁多留言鬧唐嫣

一開始純粹係比女主角吸引到
後尾睇落至發現呢套劇不得了

拖板魚又擺到明鍾意未央呢
話晒2條仔個王子 一句賜婚就贏
2姐驚男神ntr成功 唔理咁多做低未央實無死
邏輯過得去既

大陸劇最有趣係宮庭鬥爭 近年套套都有料到
宮鎖 步步 武媚娘

最慘佢地所謂做低做埋晒D 小學雞報復...
成日係度屈.....索性買起人殺佢咪得,有幾次佢地根本就可以殺死未央
最簡單花燈會, 長樂扑暈未央放火燒佢個度, 本身扑佢頭扑多幾下都死啦
雖說劇情要留未央命....但未免太放水

係 謝謝

邊套???

長樂都問過叱雲柔點解 唔直接叫紅羅易容殺未央

真心咩 武媚娘宮鎖都好濕鳩喎

Upload全套未央比你 不過應該夜啲先睇到

勁呀....高清版定起格版

1080 高清無Tag版

因為女主好撚正

羅晉好j啲
絲

呢樣真 當初係電視 望左女主兩眼就比佢迷住

睇羅晉同唐嫣耍花槍先好j

agger
冇睇原劇 跟啊媽一齊食飯煲tvb version 最想就係太子妃知道李長樂條仆街啲衰野之後同未央和好 然後未央拿拿聲同拓拔浚結婚 開心多三五七集就大結局
李長樂食屎啦

你肯定失望....之後集集都虐心......去到大結局都係sad

想sweet 就睇克拉戀人啦
我睇晒啦.....日日loop 大結局

貼埋link 出黎 有興趣就睇啦

睇左谷阿莫已經知咩事 所以先想屌鳩李長樂

其實係常茹幫佢先咁勁姐,冇常茹李長樂係廢j
冇主見冇策劃 係後期爆seed

你岩
不過因為拓拔浚被逼同李長樂...
所以我情感上都係要屌鳩佢

用我一輩子守候

李長樂啲表情真係好膠 佢個奸笑得逞樣次次都一樣
而羅晉個笑容就 佢每次諗起/見到未央個時個個表情 心都融埋

有呼應

有無人有睇何以笙簫默

好靚女啊

所以我應該會睇埋佢套時間都知道

大陸劇緊係甄環傳同步步驚心

未央穿越時空

雷奕明入醫院個度?

你究竟有幾勁，居然連兩套劇一模一樣嘅位都搵到出黎

係入院果Part
呢段情節幾乎一樣 J死我 即刻諗起未央

唔好懷疑, 係愛呀 哈利

巴打我dl 緊你個未央全集, 好好j 超清
我自己dl 個個都唔夠你清

叱雲南

呢個係我搵到最清既版本 我都J過唔小次

諗住睇埋個套金玉良緣就二刷多次

重睇雖然無咁刺激 但會理解得更深入
有幾個位第一次只係眼濕濕 重睇反而喊到仆街

最尾教寫字個度真係好心up

大陸雞

同一樣既情節 截然不同既意義
彈琴果到真係喊爆.. 以琴相識亦以琴別離

前半part 短髮好厚好醜
但劇情唔算太拖

仲要播白首相依

諗起結局 個心都那住那住..
BTW.. 佢兩個又有新劇..

係咪做情侶先....

係情侶 幕後班底都好勁下 有望超越錦繡未央

古裝好j啲 兩個都係

正呀 做情侶唔厭睇 長拍長睇

貼靚相

Agree.. 唐嫣古裝太好睇
特別係安平公主呢套 著到好優雅
Btw.. 唐嫣班死忠好似唔多睇好呢對CP 個新劇POST全部屌羅晉

羅晉好差咩 好似咁耐傳都係傳佢同唐嫣一齊 好小有其他名

羅晉好似冇咩感情緋聞,或者可能佢都係食女無數,至少佢形象包裝得好先
好過D 乜野邱澤呀 黃宗澤呀 之類啦......擺到明係hurt 唐嫣既

論以前黎講如果我真係鍾意一個女明星,我一定會酸或者驚佢拍拖之類,但係羅晉我完全冇呢D 感覺,反而仲想佢地快D 拉埋添
咁當然佢要對唐嫣好啦......如果係玩玩下我都唔會睇好

作為現如今的當紅小花旦唐嫣，在過去的與邱澤的那段不堪的戀情時時刻刻都被人拿來做新聞，什麼唐嫣為情割腕自殺啦，邱澤劈腿導致分手啦，這些就得不能再舊的舊聞屢屢被重提當新聞報道。甚至有媒體曝出唐嫣與邱澤分手之後傷心一直處在低迷狀態

都市傳聞:
關於羅晉唐嫣的戀情說法，有說訂婚了，有說羅晉承認戀情了。而網上最逼真的一種說法就是羅晉坦誠與唐嫣戀情時說邱澤的劈腿是給了自己的一個照顧唐嫣的機會，唐嫣感動落淚，在唐爸的撮合下唐嫣與羅晉訂婚了。這都是些什麼鬼?

紅字應該就真既,邱澤玩唐嫣都係真既,至於結左婚就未必了

佢同黃宗澤? 幾時既事

冇 傳過緋聞姐, 但黃宗澤就話稱係當佢妹妹囉
話佢同胡杏兒既分手係因為唐嫣 都市傳聞...但我覺得都有機會係真既
其實我覺得唐嫣係真係想搵真愛既,只係佢搵親都係食女男....

傳聞聽下就算 依家希望佢同羅晉可以修成正果

唔準佢地咁話羅晉bb

真絲 但真心好少會覺得男明星咁型咁charm

bb ....

型到dup 一聲

激動左
不過冷靜落黎都係

睇tvb version 做到南安王逼拓拔浚娶李長樂個到啦

more

冇來生呢首歌加乘唔夠正.....你睇完再睇番原版個個位啦....
個首插曲配落去係一絕的

幾時興左純文字討論

no more~~

哇頂....正呀

巴打你個google drive 買左幾多位

無限容量 淘寶40蚊人仔 不過唔保證用到幾耐

南安王點解會睇中李未央

如果我開個 羅晉 幾正 幾好J 一係十連都冇人理 一係比人this is 一係一堆負皮
google search左好多j圖

因為李未央聰明有腦，可以幫到佢上位

聰慧機警 心思細密 用幾隻雀仔就燒到敵運糧軍
最重要係李未央唔鐘意佢 越得唔到就越想擁有

或者會有一堆絲同你嗚哇既

都係貪佢幫到佢手 想坐穩帝位啫
（不過佢都隨身載住未央比佢個個護身符）

成日j 未央個護身符

淨計有腦其實常茹同南安王先係一對
大家都係同一類人
又係為求目的不擇手段

叻，有急才，幫到佢登帝位
同埋覺得佢就係自己嘅心藥，醫自己嘅心病

短髮都好癲

人靚點整都靚

孖寶巴打仲有冇唐嫣既劇
我事家開始緊金玉良緣
霍建華都幾型
之前睇女醫都幾鍾意佢

金玉良緣睇到中段就開始冇動力追

悶定拖？我見佢古裝好似賣喜劇所以先睇下

終於得閒睇完成套未央

暫時淨係J左未央同克拉
主要想睇唐嫣同羅晉 遲下可能J亂世佳人
有咩唐嫣劇想睇可以講下 盡可能幫你搵全套

你個名

睇完佢地兩個 其實好難投入睇其他人

結局有咩感想

相處時刻太短暫
平時冇睇開大陸劇 TVB播果陣見到女主角先睇

我又去番睇克拉

方文煦
如果唐嫣係演方文熙我一定會揀方醫生
可惜唐嫣係演米朵
套劇玩鳩呀rain
呀rain 其實為左米朵由有錢仔降到去韓國幫人打工
雖則佢係仆街，知道米朵整容之後反晒面
但蕭亮其實算好男人。。。

方醫生唔靚得黎又好正

認同，但戲份太少

佢最後戲份就係比雷奕明hurt 跟手同米朵傾
不過冇方文熙 雷奕明應該唔會去馬

知道佢地係真CP之後 會睇得好投入
暫時未對其他陸劇有興趣 睇呢兩套都係為左睇佢地

同我一樣 望左兩眼就迷上左

未睇未央之前 劉詩詩擺第一
睇完唐嫣排第一

巴打 歸來去一定追爆佢

之前對大陸女星無興趣 睇九層妖塔果陣有留意過唐嫣
係錦繡未央個古裝Look先真正令我迷上

不過有好有壞
好處係睇佢地一齊拍既劇 就好似睇佢地拍拖咁
壞處係睇佢地同其他人拍既劇 就變左睇佢地偷食咁

我係絲都覺得佢好靚好有氣質

安平公主
講起慚愧 係未央令我認識唐嫣
未睇之前 我真係唔知有咁靚既女神存在

300 幾張相係手機

我接受唔同睇佢地以外既人同佢地恩愛

忍唔住，要留言多謝巴打無私奉獻

+1
唐嫣未央真係世界第一

北涼公主look都好正

孖寶巴打無私分享 好人有好報

其實我反而鍾意佢呢個look

我覺得宮女look唔太啱唐嫣

我就很喜歡
其他look 都好睇

又睇多次最後一集後半

佢早兩年露齒笑真係好屈機
不過近年已經好小咁笑 一笑就現曬細紋

未央個結局 次次睇親都喊
不過可以睇克拉個結局補數

你真係痴線的......咁有心搵晒
好啦.....第二個post 就由你開啦

呢兩幕真係太似 特登睇多次Cap圖

痴孖根，點解可以勁到搵到一模一樣仲cap埋

我自問都冇咁既心....

其實唔洗刻意搵 兩段情節本身已經幾乎一樣
不過呢段穿越真係好特別 所以想Cap黎留念

呀rain 唱個首尾曲得2分幾鐘?
我搵極都搵唔到完整版....

係得兩分幾鐘 無更長

塊面又肥左 開始走樣

食得太多

肥左都係咁靚

佢微博先叫d fans 唔好再送野食比佢
都feel 到佢係咁食係咁食
其實肥肥地咪仲好,好過佢瘦猛猛

依家大陸劇d畫面tune色tune得幾靚 d女塊面白到藍 之前套武媚娘又係

話說點解羅晉微博會用繁體

係? 等我睇下先

係wo 屌...真係全部繁體字wo....
唐嫣都反而係簡體
羅晉加分, 利申我都姓羅

哇.....咁岩loop 緊主題曲有人剪左呢幕出黎...

主要應該係年齡問題 歲月不饒人

好過大把港女先啦, 好多25歲就走樣,運動又唔做
BTW上海妹黎講, 唐嫣又真係幾正

係勁正

呢張我都有Cap 不過無濾鏡

希望佢可以係老之前拍多幾套代表作

太萌了吧，好似18歲咁

P圖
有老態其實都冇所謂

大陸妺真係好撚正

話說個post 就黎爆,有冇意思開2 ?
呢個係我連登唯一既落腳點

其他我唔敢講...但唐嫣係正

有無睇過唐嫣個額頭？
可以擺到幾圍盆菜
但未央係j死哥哥嘅

整容前D 相都睇過
但我唔介意

整容前有陣北姑味

睇番自己以前中學小學個樣都頂唔順自己
冇咩資格評論,何況佢係明星....點都要執執佢既
唔通好似平凡人咁咩
所以我覺得冇咩野

呢張果陣真係全盛期 跟住好似執過蘋果肌
之後就無咁靚了 塊面一直漲

諗番起米美麗

肥啲好 太瘦唔好睇
仲有冇波

理得佢

有人探討過佢個蘋果肌 都寫得好中肯 有興趣可以睇睇

送張高汁wallpaper 比大家

見到幾張佢個蘋果肌都墮墮地....
始終都3章野.....真係要諗下....
唔想佢到時變到好似音音姐咁款

唯一一個會keep住留意既post

咁邊個1001 就邊個開

好似話係佢堅持覺得繁體係正宗中文字
呢個文化唔應該比人忘記
喺呢方面佢已經贏咗大部份公開試考生

男神......淨係呢份思想已經夠我支持佢

原本唔鐘意睇大陸劇，但係TVB睇咗兩秒之後投晒降

+1
配音叫祖母真係想講你老母

TVB把妹仔聲嗲到想打鳩個配音

支持原聲

羅晉咁樣唔驚政治不正確而被封殺

有用過簡體字 早幾個月有段新聞

唐嫣用佢部機發文.....一諗到呢個ff 就覺得好幸福

為左睇唐嫣我走去睇lemon 套決戰廚神....被迫聽粵語版
今次係第一次咁想睇國語版......想睇唐嫣把原聲

小鴨好似有國語

好正...張圖....但D 字好"銀" 眼

最後雖然高陽王做到皇帝同聚埋佢但中左毒得翻10年命真係好很慘
Between 估唔到南安皇愛未央愛到擋常茹對未央既殺手

南安王既愛係強搶......同霸道
我唔buy....但有一part 常茹落春藥個part 真係以為南安王食左未央

其實高陽王應該唔夠十年命
佢同未央個仔仲好細，我估5-6年左右

個個應該唔係未央個仔黎.....
如果係...佢一定會影未央大肚

唔好同我講係李長樂個仔

你錯啦....係常茹同南安王個仔
我估係

是咁的 呢個問題我都研究左好耐
如果跟歷史就肯定唔係未央個仔
但我覺得劇組係想寫成未央所生 又唔想破壞歷史參考所以特登留白
因為其實劇情有母憑子貴 呢個設定.
常茹一直認定南安王會得帝位 就更證明劇情唔存在子貴母死

硬係覺得個仔係常茹....
可以解釋為未央一直都當常茹係好妹妹
咁常茹死左, 得番佢個b....
咁未央以母親既角色去養育常茹個仔亦不冇道理....

向好果方面諗 我已經認定佢係未央個仔

好正wo

唔聽蝗語

但你咁講 唐嫣咪蝗蟲

盡左力P

配意 真人 肥肥

癲....好正

我唯有用咁既方法去報答你...

理性諗個仔係大姐既
歷史個仔係姓李既妃子生 比馮王后養大
死老母呢點魏常識 製作應該唔敢亂改
加上咁多年後先殺長樂 皇帝角度係無需要等佢認罪😡 鍾意就斬
除非拎黎生仔😘（實則比個交代觀眾）
但製作好努力咁營造美好家庭

但劇集入面拓拔浚掂都冇掂過長樂
好難諗到係佢，你話常茹既都仲講得通
因為常茹真係大左肚
咁當然小說係啦。。仲要第時比未央毒死（冇記錯）

借問聲tvb version一開始拓拔浚同李長樂就kiss個個位係咪李長樂ff出黎

其實睇返成套戲同馮太后啲歷史 劇組靠小小資料
就作左54集出黎 仲要有文有路 真係好勁

係 話就話小說改篇 但完全同小說唔同

有冇人有唐嫣比人瘋傳話冇著底褲張相既無格版

未央
見到條死八婆同高陽王成左親就唔想再睇

有著㗎 利申睇過

圖呢

有一幕係杖刑打未央既，拓拔浚扮係未央面前錫長樂
但事後都即刻保持距離
你講個段係李長樂自己ff 同拓拔浚彈琴 同埋ff 拓拔浚好鍾意佢要娶佢咁 跟本就自high

之後集集都好好睇
但又好虐心

我覺得太子妃死左之後 個轉捩點反差太大 有啲難接受
個人比較想睇太子妃同未央啲婆媳情節

太子妃其實都靚，同死得慘

所以我唔想睇 接受唔到

睇啦

九公主BB

agger!!!!!

屌李長樂我睇你得戚得幾個集

條仆街個樣好嬲打 食屎啦

放心，佢有排都未死，佢係生存得最耐嘅奸角，到結局果隻先死

仆街
唔死都唔緊要，最緊要拿拿聲知情拓拔浚根本唔撚想娶佢就得

佢到最尾都係自high .........以為搞掂左未央拓拔浚就會鍾意佢

大陸有人由太子妃果Part開始改寫 都幾好睇
唔介意睇故可以留意下 之前Po過 有婆媳情節

有畫面

前段寫得未央好生動 完全有曬畫面 好想劇都有呢啲情節
可惜後段甜到失控

吹到以為自己睇緊甜故.....拖把俊又抱佢入房想搞野咁....

好
（啲圖好sweet ）

以為自己邊個
不過做李長樂個演員（咩心艾？唔記得）都算好戲 我全家一齊睇 平時啊爸啊媽睇開tvb啲劇大把奸角 未見過佢地鬧得咁緊要

長樂個造型都好樣衰

我都覺得長樂演得唔錯 演得出果種 本身唔係大奸大惡
純粹係自細比屋企寵到過於自傲 既果種感覺
到後期比拖把浚傷到黑化 要摧毀佢再攞返自己最後既尊嚴 都拿捏得好好

佢演到令我好憎佢, 所以係成功既

真係肥左...個面豬仔

個故真係好甜，完全彌補左劇情完虐嘅遺憾，如有興趣或有心睇美好版未央嘅巴絲可入去睇，保證不失望，還會被閃死

日日咁食法唔肥都難

除此之外 作者所描寫既角色好貼近劇中設定
令到有睇過劇既 好容易就腦補到個畫面出黎
呢點係我覺得最正既地方 再加上美滿既情節 簡直無得頂

條友係勁既....不過完左個章就冇再睇
開始h 劇情

我都係想保留古代個種純潔既愛情觀
佢寫到又用嘴送藥咁
雖然狩獵大會佢地跌落個窿都試過咁上下
但佢寫得太甜。。。。只要我睇左太子妃冇死個part 已經補完

我去到未央啊哥出現前都好鐘意睇 加左角色之後腦補唔到
中段開始甜到失控係真

臨訓貼好圖

咪又係...

無可否認 文筆唔錯

睇前段補償到結局既遺憾就夠

準備回帶未央....二刷

唔想二刷，太虐心，唔想再心痛多次

李長樂
都唔知tvb version仲有大概仲有幾多集先到佢折墜 至少都快啲認清拓拔浚理都唔會理佢呀

tvb 版 播黎播去都同一首 冇乜feel

其實拓拔浚已經知道未央係無辜，只不過無實質證據，加入佢北涼公主身份曝左光，根本無辦法短時間內救到佢
仲有，長樂要結果個集先死，你慢慢憎恨啦

如果有來生
我等你的執著

飛蛾究竟為誰活
生死赴湯蹈火

你淹沒在我眼中
離別婆娑 一夢雲煙過

頭33集(大子妃死之前)我刷左好幾次
前段太美好 後段太虐心 所以無刷後段

無錯
原聲有好多歌都好好聽

部分仲要係班演員自己唱番
TVB ver一味 "一輩子守候" 仲要半集播幾次

agger
原聲版d歌好幾百倍

未央真係好屈機 即使係電視到睇 塊面都完全無瑕疵

唔明點解要cut....要堅持自己配主題曲
原聲插曲有乜野問題!!

唉，其實我知道左之後劇情發展係點，但情感上始終好sad
好彩今集見到拓拔浚唔鳩理李長樂，最尾個幾秒又開始發現線索，懷疑佢，大快人心

未央喊嗰陣好正

我真係好鍾意佢呢個look

想即刻攬住佢

唔笑嗰陣有啲似陳喬恩

btw 點解古裝女主角一定會係不斷俾人陷害嫁禍誣衊 最尾飛上枝頭變鳳凰反客為主

因為如果佢照小說拍 , 就應該好快大結局

喊果陣完全交足戲 令人睇到好入戲好催淚 完全明白個角色係有幾傷心

交比專業既黎

唔係咁邊有戲做，邊吸引到師奶觀眾

神級笑容....

師奶最愛爭家產...你爭我爭....大吵大鬧

兩個都好得意

隻貓緊係得意

無唐嫣不如唔好睇

有唐嫣冇羅晉不如唔好睇

係我錯

其實播主題曲果時你播自己tvb版冇問題 但可唔可以唔好搞D插曲 一係你自己作多幾首啦屌 一集播十鳩幾次個主題曲

個帖竟然爆

記得開頭冇咩人回

整容樣 加埋個妝厚到
之下都幾靚

終於有人講佢
平時唔會點睇大陸劇 但見到電視播就比佢個樣吸引咗
跟住走咗上網追曬佢(平時無特別煲劇)

btw 九公主都好正好精靈

結髮為夫妻 恩愛兩不疑

又多個幾個新人落坑

利申，上個月已煲曬

日日準時7點等睇 一次播多啲就好

記得開Post

屌，好唔爭氣咁笑咗

建議睇原版 無論係配音定插曲 種渲染力都大好多

搵人開2 啦....改個個好D 既標題啦

例如唐嫣羅晉世界第一之類D 威猛D 既標題

另類愛好.....君桃或者白芷

睇原版啦.....孖寶巴打放左上post...前幾頁有

強烈要求下一個post 加番孖寶巴打個兩條高清link
錦秀未央同克拉戀人
吸多D 人睇

記得加密 廢時比人report

用返原Post名應該好d

岩岩睇完決戰食神....唐嫣鏡頭勁少

搞到勁多人成日入黎話雞全部都係雞

呢套我未睇 佢啲電影係客串居多
可以睇下賞金獵人 應該比較多戲份
佢年頭宣傳決戰食神果陣 梳返早兩年個頭 極靚

之後未央同九公主果段對話 更加虐 睇到個心那住那住

緣因我 原因我
相識太短 莫莫莫

p. s. 呢首歌都幾好，係叱雲南唱

播白首相依真係好襯.....
睇tvb 版既巴絲真心睇完版......加插曲令成套劇昇華....
認真....我誠意推介

繼續睇緊完美版未央
真係好好睇，欲擺不能
而且極甜

咁睇圖層粉有啲厚

尋晚一口氣睇曬
好似白石麻衣

某幾個妝加埋調色確實重手左..

我睇到Live... 作者轉左寫新角+白芷 有d失望

睇得咁快
我啱啱睇到佢地成婚炸wo

後面好甜, 成日屌閪

我上個月開始睇的 之前都有貼過 早兩日追到Live特登貼多次
其實中段開始已經失控 只要有床就9成有床戲情節 後段更加...

古代唔應該咁......惡魔化左羅晉...唔鍾意

其實寫未央同拖把都尚可接受 因為拖把有時都幾無賴
但連李尚書同七姨娘都寫床戲就過火左

條友寫到上晒腦......我都停左了
睇到未央冇事覺得已經可以完....

我覺得佢寫得高陽王太好色，好似醜化緊佢咁

仲有另一篇係由佢地大婚開始改 都幾好睇
都幾佩服佢地 套劇完左接近半年 個貼吧仲有故寫緊

白芷個look咁正既 仲正過未央

你講中我心聲....高陽王係好正義好正氣....
咸濕還咸濕....佢寫到變左金瓶梅咁.....

白芷係正既....但未央賣氣質....
兩樣野

白芷同君桃其實幾正 但拍埋落未央到 真係無得比

係....佢地仲係少女......賣青春
未央已經係熟女....講氣質..

同意
雖然高陽王咸濕嘅係未央，但未免太誇張，連未央大肚果陣都要搞未央，好色之徒真係莫過於此

屌仲未有唐嫣無碼露鮑圖

都冇露....

佢係毀左羅晉辛辛苦苦建立既高陽王形象....

毛都無條 唔好話鮑 利申:睇過

40頁了 樓主開定2都得

有都唔會po 出黎....

不如你開啦....樓主都未必得閒.....
記住加密埋你兩條link ,方便D 新人可以追到
仲有其實個po 既定義係點....
係唐嫣既fans post...定係純討論未央?

高陽王=羔羊王
注定被人屈

變左雷奕明

其實係唐嫣fans post,只不過未央大熱d人先多討論未央姐

T呢個貼算唔算 最小人推爆既1001

你地唔介意一係我開新post先......到時你地有咩再加係第一頁度
唔好覆住.....加晒所有要加既野係第一頁
推爆呢個post.....先

記得貼張未央劇照 唔洗多 一張就夠

或者呢張

好耐以前睇仙劍奇俠傳已經有留意佢

要開2了

搵人開啦

唔知咩標題好

開左2 了,各位巴打幫幫眼有冇野要更改或者加?

好似太多圖 btw啲資料好齊

冇安平縣主 嗰陣啲圖

加左啦.....sor 巴打

我見到張常茹圖係頂Post

劇照姐

見證住個post 1001 真係好開心
估唔到咁都爆到post

第一次見證1001 仲要自己有份參與

倒數....

1001